伦敦帝国理工学院的Athanasios Vlontzos说，人工智能可以很好地预测未来的几帧，但在5或10帧之后，准确性会急剧下降。 狭义相对论如何帮助人工智能预测未来?天堂会不会2020年8月28日 
 发言人尼卡·爱德华兹(Nika Edwards)在一封电子邮件中说，失去收入的租户可以要求降低租金，但她承认，住房和城市发展部没有检查租金计算的准确性，也没有监督地方层面的执行情况。 她因欠房租而被起诉。 七次法庭审判才证明她是对的。 2020年8月25日，《首都公报》丹妮尔·奥尔、塔利亚·布福德和比娜·拉格万德兰报道 
 《Endangered》的发行商马克·斯佩克特(Marc Specter)指出，游戏的开发者咨询了生物多样性中心，以确保科学准确性。 棋盘游戏《濒危物种》显示了保护有多么困难，萨拉·齐林斯基，2020年8月21日，科学新闻 
 他们的方法可能有助于提高预测精度的新水平，这是理论家们迫切需要的，如果他们要超越领先但不完整的粒子物理模型的话。 粒子碰撞的数学结构进入视野查理伍德| 2020年8月20日|量子杂志 
 建议定期检查新的类别，以提高你的列表的准确性。 指南:如何为您的企业构建本地SEO策略|Christian Carere | 2020年8月6日|搜索引擎观察 
 中情局竭尽全力了解每一个情报来源的可靠性和准确性。 中情局探员评估:《国土安全》有多真实? 2014年12月15日|每日野兽 
 大陪审团的调查提供了检验证人陈述准确性的机会。 弗格森的秘密陪审团没有阴谋，保罗·卡兰，2014年11月17日，每日野兽 
 记者和编辑们是非常看重准确性和客观性，还是他们更像是政党机器的一部分? 林肯可以教福克斯新闻|Scott Porch | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 《每日野兽》还没有证实这两则广告的准确性。 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 因此，他们强调了“对公众没有风险”这一比喻的准确性。 天没有塌下来，埃博拉并没有失控 
 这里给出了令人信服的证据，证明梅斯达格夫人的准确、原创性的解释和她在色彩运用上的技巧。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 发音的艺术性是非常重要的，不仅仅是通常认为的准确。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 为了准确起见，必须对500至1000个白细胞进行分类; 对于近似结果，200就足够了。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 他还希望把她恢复到她的自然环境中，以历史上最精确的程度。 Bastien理| Fr。 Crastre 
 很多人都说斯特拉迪瓦里的呜呜声非常准确，作为一名呜呜者，他是无与伦比的。 安东尼奥·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克